(講得好) 湯家驊：劉小麗被DQ係抵死, 「龜速」宣誓時應預左

對事唔對人，湯家驊今次講得好。

dq劉小麗係合理。(慢讀擺明博dq )
dq梁游先比較唔合理。

Tong Ka Wah, Ronny, 湯家驊
16 小時 ·
當天她作「龜速」宣誓時，應預料到今天的結果；希望她兩年後有真的、令人信服的改變，可以重新參選。

仇生都講得好！

點解兩年後就可以信服
而家就唔夠真誠

佢評梁游好唔中肯

但評劉小麗就中肯

主任：比唔比你入係我話事，香港唔係你地啲香港市民話事，你地只係要做樣就得

兩個都係垃圾

符合你論點就叫中肯

劉小麗比湯家驊更垃圾

正如飯民左膠比中共更垃圾。 跟建制派同一陣線打飯民左膠， 先係公義所在

我話湯渣同仇x達

老母比佢地更垃圾